奇謀妙計五福星，洪金寶開場偷野果棟別墅

係邊度的